
                      Creo que de la serie de los Warren la que se lleva la corona es El Conjuro I,  simple falto trama, los objetos religiosos la hacen interesante, era de esperarse que no sea tan buena por la censura 12 años.. el tarjet de la sala de cine era sub 12 años.. jaja
        
            